抗疫時間繼續支持 黃色經濟圈

好老實,黃色經濟圈雖然唔大
但應該都重有一個作用，就係經濟下行時期的逃生門

依家疫情時期，好多黃店都就來頂唔順，大家睇來遺忘佐 黃色經濟圈

希望大家堅守黃色經濟圈

推

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

如果真係防疫角度難以做到,睇下外賣服務得唔得

繼續懲罰黃店！

疫情期間唔知有咩做 ? 大家一齊玩香城Online
打好文宣戰

⁉️突發任務

cap 一張你玩緊香城online 放上ig story
@hkg_freedom_online 再加 #香城online
‼️ios 既玩家 web 版既玩家‼️
「香城online」幫你分擔❗️呢個強大手機app包括：
📆日程表
⚔️唔同種類嘅任務
💛黃店地圖等功能
幾大嘅包伏都可以出一份力💪🏼

遊戲傳送門 :

IOS 用safari 撳最底中間個粒制
👉🏻加入主至主畫面
👉🏻變app

👉🏻TG : @GloryHkgOnline
👉🏻IG:
👉🏻FaceBookInbox:
👉🏻詳情:

web功能限制：
活動，黃店 scan qr code ,share ❌
睇廣告❌

伴手足同行剩下嘅光復之路🙌🏻
Join香城online啦👋🏻

仲出街？連登仔先屌緊人行山聚眾。
去黃店迫，不了。
外賣可考慮。

黃店唯一選擇

推 支持自家媒體

tui tui tui

push!

外賣

要淘汰藍店就趁依加

推呀推

養成習慣只幫襯黃店

推上熱門

依d成本咁低既野 純粹叫你消費
任何人都可以做！

推呀

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

三萬隻thanks

推！！

pish pish pish

黃店

twitter任

東方任

push

Push

tvb任

登記做選民 投走中共派

食黃店,有得外賣ga

做咗

現在正係黃色經濟圈發力架時候， 紅店執笠，只要黃店捱過今次沙士，就係黃店天下

登記做選民呀!!!!後生仔!!!

gogogo

推啊 同我登記做選民 9月去投票

投票唔使被狗拉 被狗打 咁都偷懶？

唔洗錢ga diu , 唔投票係咪想香港死?

必做呀呀呀呀

光復連登

我地有嘅係錢！
唔出街食嘅可以叫黃店外賣
出街食嘅就黃店
我地要掌握邊個可以上救生艇！！！

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

好post推介

值得大家用幾分鐘時間去睇

三萬隻

依家雖然選舉系統極度缺陷 但係制度內 可以盡力就做啦 美帝幫緊我地架

做實事!!!又有好野食!!!!

tui ar!!!!

今日先去完幫襯黃店食野
黃店都好食啲

推推推

監狗會報告!!!!

tui ar ar ar

求推

up

外賣黃店, 輕鬆又方便

只會幫襯黃店

Source:

黃店外賣清單

堅持黃色經濟！
無屎抆都唔買大陸牌紙巾！
藥房、超市要幫襯誠哥！

正wor

光時,重光號

告急黃店

黃店幫手做政治宣傳，要幫拖呀

告急

講起
呢排勁多人行山
一開ig就係行山相

幫幫手,又有好野食

我要食吉野家同元氣
不了

真
cap人新聞都加返條link呀

D人以為旺角太多人唔行, 變左行山仲多人過旺角

WTF, mate

係咪聽日買梅酒

點解無啦啦會行山

subscribe 蘋果呀

同我食

有班自稱「深黃」係咁講架
我照引述架咋

食窮佢地

日日食黃店！

係 條山路啲私家車多到
山邊又勁多垃圾同口罩

講左幾多次元氣係劣食
扑野家一早都唔多好氣

Sub咗
拎埋屋企人手機sub

美心集團員工係咪有武漢肺炎???

星期六去左籽樂廚房
星期日就 職人食事
搭左一次黃的

係

唔講黃藍
吉野家我幾年前食親都肚痛
之後就冇撚再食過

元氣又唔算好又食唔平
諗唔明點解食

支持

psuh

wa diu , 咁仲去食, cls

黃的

唔好食劣食,係食就食黃店

我覺得要整黃色外賣圈
因為大多數人都出唔到街
零售嘅要搞網購網絡，最好加盟入hktv商戶
而家個cycle會重新開始，係尋找新客路好時機
加油！

Pish

真
只要黃店捱過就另一番景象

食好西

黃色經濟圈

光時有隻made in Hong Kong 廁紙
雖然係貴啲
之後用晒屋企啲廁紙買返條試下

地主一加租，要殺黃店易如反掌

黃店通常好高質,咁都要執

租貴 客少佐
本身香港做生意都好難頂

業主唔肯同甘共苦

租太貴,要執晒先會考慮減租ga la

要捲土重來

大家附近住/返工多d懲罰
我已經一日三餐盡可能去唔同黃店

啲業主仆街

上唔到熱門

成日覺得自己屋企會中肺炎
屋企啲廢老廢中完全唔注重衛生

上咗熱門了finally

你呢個係邊度出嘅？想follow

盡量一日食一餐

好多黃店係d珍珠奶茶個類鋪
我已經飲到肥咗成個碼

我日日食黃店

終極黃圖地圖facebook

告急店黎講
和你pay個app都有得睇
呢個網站都有

呢排見到多人嘅九成都係黃店，但係都有好多黃店冇乜人食

頂 我又係差唔多晚晚飲
好撚肥

冇人食果啲地圖有冇？

黃之鋒走去食澳牛

澳牛好野黎

lm

分擔到d生意分擔唔到d卡路里

其實真係應該多返d茶記之類大眾化d嘅鋪
黃店好多都行中高檔路線

早餐午餐盡做

你班仆街行山撚亂拋垃圾 對唔對得住要坐七年既魚蛋義士？

真係唔知
可能想呼吸新鮮空氣
但多人到仆街

啲珍珠奶茶鋪分配得唔太平均
旺角勁多
去到觀塘又好少

讓革命融入生活

你既每一項洗費 都係投緊一票

叫個外賣都得架

一話小時光告急，今日好多人食

今日出去食黃店都要俾班連燈仔話
唔記得疫情 回復正常
中武肺抵死

黃店就係俾呢班弱智搞死

唔好理弱智

３０萬會員 一半弱智咁睇就我
睇多Ｄ ＴＧ就得
唔洗理連登

真,仲有有時幾間樓上cafe撞埋一區真係...

觀塘東廣場有幾間唔同類型都好正

幾時搞外賣啊黃店

都有，唔係我都唔知但係可能真係舖面冇咁靚，又冇乜文宣嗰啲，少啲人會知

咁快冇咗熱門

屋企樓下無黃店
個個禮拜都出去搵黃店食

戴好口罩洗多啲手
唔會驚咁多

我樓下全藍
要行出去搵黃店食

一定要支持黃色經濟圈

放lunch多啲餐廳都好嘅
我鍾意東廣場間鹽水雞 好好食
佢附近果間花茶鋪係咪冇立場

有啲鋪冇乜文宣
好多人會選擇揀隔籬多文宣果間，零願排隊食

小時光以前未分黃藍店果時，好似都好多人食

會唔會有啲低調黃

唔係嫁，我算係常客，夜晚真係唔多人。但哩幾日一話告急要開埋上層做生意，我宜家先知有2層

黃大仙全藍

竟然

打開app 得小食店係黃 正經餐係藍

叫下foodpanda!!
幫下手

鹽水雞
食西餐個間都好好食
同埋隔離商場間鳳鳴腸粉都
試過一條友食咗兩碟

花茶冇留意

腸粉果間啲燒賣都好食

我見以前好多人去打卡

一路做緊

pish g持黃店

依家連登仔連出街都批鬥呀
點幫襯黃店呀

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

盡做

推
連登大量垃圾傾計 post，講女講樓講股市咩都有，唔可以俾嗰啲 post 搞到抗爭行動 post 沉底

不出街了，叫外賣一定考慮。

大角咀黃店好食排行：
1. 走肉朋友
2. 星洲廚房
3. 那個
4. 山東小城
5. 餃子店
6. 榮熙茶餐廳

暫時食咗呢6間

有冇人接力

大角咀太子同ssp簡直係全港黃店集中區

黃店生意已經算好

好像尖沙咀果幾間

龍門
光榮

都多人

冇錯，一日lunch 食一間都食唔哂

旺角光榮少人啲
可能我夜去

今晚去完，少人

一直有咁做，出去次數少咗相對更加堅持只花錢落黃店

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

日日都堅持！